\documentclass[arbeit=studie,oneside,BCOR=12mm]{ArbeitRST}
% Die Option BCOR legt den Rand für die Bindekorrektur links fest
% (verschiebt das ganze Dokument nach rechts auf dem Papier, damit
% Platz zum Binden ist


% Paket zum Erzeugen von Blindtext 
% ================================
% (ist nur für dieses Beispieldokument sinnvoll)
%\usepackage{blindtext}


% Zwei Parameter zum Verändern des Layouts
% ========================================
% \parindent -> Legt fest, mit welcher Einrückung jeder neue
%               Absatz beginnen soll
% \parskip -> Legt fest, wieviel vertikaler Abstand zwischen zwei
%             Absätzen liegen soll
%
% Tipp: Entweder parindent auf Null und parskip auf einen Wert
% ungleich Null (z.B. 2ex) oder umgekehrt. Beide Werte ungleich
% Null macht satztechnisch keinen Sinn. 1ex = Breite des 
% Buchstabens x
\setlength{\parindent}{0ex}
\setlength{\parskip}{2ex}


% Einige Einstellungen für das hyperref-Paket
% =========================================== 
% Hiermit können Links, Gleichungsnummern etc. farbig dargestellt
% werden was die Navigation im elektronischen Dokument vereinfacht. An
% dieser Stelle können Sie die Farbgebung anpassen. Druckversion bitte
% ohne farbige Links erstellen, siehe Option unten!
\hypersetup{
    unicode=false,          % non-Latin characters in Acrobat’s bookmarks
    pdftoolbar=true,        % show Acrobat’s toolbar?
    pdfmenubar=true,        % show Acrobat’s menu?
    pdffitwindow=false,     % window fit to page when opened
    pdfstartview={FitH},    % fits the width of the page to the window
    pdftitle={RST Vorlage}, % title
    pdfauthor={Author},     % author
    pdfsubject={Subject},   % subject of the document
    pdfcreator={Creator},   % creator of the document
    pdfproducer={Producer}, % producer of the document
    pdfkeywords={keyword1} {key2} {key3}, % list of keywords
    pdfnewwindow=true,      % links in new window
    colorlinks=true,        % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=blue,         % color of internal links (change box color with linkbordercolor)
    citecolor=green,        % color of links to bibliography
    filecolor=magenta,      % color of file links
    urlcolor=cyan           % color of external links
}

% Entfernt die farbigen Markierungen - bitte Druckversion mit dieser Option kompilieren
%\hypersetup{hidelinks}
\def\contentinput#1{\input{Inhalte/#1}}
\graphicspath{{Bilder/}}

\contentinput{../Bilder/drawnets}
\contentinput{../Bilder/drawtruck}

% Unverändert Grafiken nicht erneut compilieren
\usetikzlibrary{external}
\tikzexternalize

\usepackage{filecontents}
\usepackage{pgfplots}	
% Datenplot
%\usepackage{pgfplotstable}
%\usepackage{pgfplots}
% =================================================================

\newcommand{\subfigplot}[2]{
    \centering
    \begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
      \centering
      \resizebox{\linewidth}{!}{
      \begin{tikzpicture}
	\begin{axis}[#1]
	  #2
	\end{axis}
      \end{tikzpicture}}
    \end{subfigure}
}
\begin{document}

% Titelseite
% ==========

% Name des Verfassers
\author{Clemens Bromann}

% Geburtsort
\geburtsort{Leipzig}

% Geburtsdatum
\geburtsdatum{11. November 1993}

% Titel der Arbeit
\title{Vergleich von klassischen Methoden und Ansätzen des maschinellen Lernens
zur Trajektorienplanung und Regelung dynamischer Systeme mit Hilfe der Programmiersprache Python}

% Untertitel
\subtitle{Untersuchungen zu Neuronalen Netzen in Vorsteuerungen und Rückführungen}

% Angabe der Betreuer
\betreuer{Herr Dr. Jan Winkler}
\betreuer{Herr Dr. Carsten Knoll}

% Datum der Einreichung
\date{20. Dezember 2017}

% Titelseite erstellen
\maketitle


% Selbstständigkeitserklärung
% ===========================

% Ort der Selbstständigkeitserklärung (Standard: Dresden)
\selbstort{Dresden}

% Datum der Selbstständigkeitserklärung (Standard: aktuelles Systemdatum)
\selbstdatum{\today}

% Selbstständigkeitserklärung erstellen
\selbststaendigkeitserklaerung


% Kurzfassung / Abstract
% ======================
\kurzfassung{An dieser Stelle fügen Sie bitte eine deutsche Kurzfassung ein.}{Please insert the English abstract here.}


% Inhaltsverzeichnis
% ==================
\tableofcontents

\chapter*{Zeichen, Benennungen und Einheiten}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Zeichen, Benennungen und Einheiten} 
\contentinput{ZeichenBenennungenundEinheiten}

\chapter*{Vorwort}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Vorwort} 
\contentinput{Vorwort}
  

\chapter{Einleitung}
\chapter{Stand der Technik}
\contentinput{StandderTechnik}

\subsection*{Test des Befehles \texttt{truck}}
\begin{minipage}{\linewidth}
  \resizebox{0.9\linewidth}{!}{
    \begin{tikzpicture}
     \truck{0}{0}{45}{0}
    \end{tikzpicture}
  }
\end{minipage}

\chapter{Präzisierung der Aufgbenstellung}
\chapter{Universality Theorem}
\contentinput{universality_theorem}

\chapter{Die Ergebnisse eines Deep Neural Net's (DNN) verbessern}
\contentinput{dnn_verbessern}
\chapter{2. Hauptabschnitt}
\section{Zusammenfassung}

\chapter{Gesamtzusammenfassung und weiterführende Aufgaben}
 
% Inhalt kann entweder in separate LaTeX-Dateien ausgelagert werden (hier: inhalt.tex)
% und dann mittels \input{} geladen werden...



% ...oder man schreibt direkt in dieser Datei (weniger übersichtlich)




% ==================================
% Literaturverzeichnis
% ==================================
%\nocite{FLMR95ijc,Mik57de}

\nocite{Nguyen1991, Duriez2017, Hagan2002, Nguyen}
\bibliography{Arbeit}
%\bibliographystyle{gerabbrv}
\bibliographystyle{gerplain}


\chapter*{Anlagen}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anlagen}

\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
